求秒iq題

有一日柯南病左，邊個會探佢？

名偵

思路正確，但係差d

林名偵

秒

屌你老母